Iphone 過相點樣可以唔搞亂個時序？

想喺一部iphone 過大量嘅相去另一部iphone
有無啲咩方法可以唔撈亂個次序咁send?

用過airdrop, 一次過send 大量嘅相會撈亂晒啲次序

Icloud

唔同apple id 有無方法？
同fd 去旅行用佢電話影左好多相，想過返落自己部電話度

1. 用photo stream 開album，再逐張下載
2. 用Dropbox / google photos, 再逐張下載
3. 逐張airdrop收啦
4. Update 下最新iOS,唔知fix 左呢個問題未

via Image Capture (on Mac)

Itools

幾好用，但係自己衡量風險

逐張下載

佢跟日期嘛 係麻煩啲

完全唔知airdrop 跟咩, send 完d 次序亂哂大龍

telegram

iphone真係比高手用

icloud photo stream一個掣搞掂。